
                      Pues me he quedado igual que cuando ví Rogue One, entretiene y nos sacia el hambre a los fans de la saga pero poco más. No llega al "homenaje" que me esperaba y que se merece Harrison Ford, ni tan siquiera están presentes sus puntos cómicos con este nuevo actor, pero es lo suficientemente entretenida como para que no se haga aburrida y nos enseña el nacimiento de algunos rebeldes. Destacable las escenas del Halcón Milenario que tiene buenos momentos. También aparece como Han Solo conoció a Lando, le ganó la nave y se hizo amigo inseparable de Chewbacca.
        
            